# My awesome project 2

Мотя - приложение, предназначенное для помощи в управлении мотивацией.

### Главная страница приложения
Представляет собой календарь жизни, состоящий из 80 лет и 52 недель в каждом году.\
Прожитые ___недели___ помечаются зачёркнутыми. Отсутствует возможность их просмотра.\
Будущие ___недели___ можно просмотреть по датам, но нельзя оценить дни.\
Оценить можно только прошедшие дни текущей недели.

### Вторая страница приложения
Представляет собой случайную ___мотивационную фразу___.


### Третья страница приложения
Представляет собой страницу настроек, где можно сменить имя, дату рождения или взять пончик :)

### Понятия:
___Неделя___ - для каждого человека недели уникальны, день рождения каждого является первым днём недели\
___Мотивационная фраза___ - случайная фраза из некоторого набора, сопоставляемая с текущим десятком возраста человека

### Цель:
Цель данного этапа доработки приложения состояла в:
- ознакомлении и использовании библиотеки [Moxy](https://habr.com/ru/post/276189/);
- ознакомлении и использовании библиотеки [Dag](https://habr.com/ru/post/343248/)[ger2](https://developer.android.com/training/dependency-injection/dagger-android);
- применении подхода [Clean Architecture](https://habr.com/ru/company/mobileup/blog/335382/);
- использовании паттерна [MVP](https://javarush.ru/groups/posts/505-mvp-v-android-dlja-samihkh-malenjhkikh);
- доработке [дизайна](https://material.io/).

#### [Демо](https://yadi.sk/i/jnNM96z6qCyMcw)
